犬 : 喂又話黄大仙深藍既

全部人都比你非法集結左，踢拖都拉，仲邊有藍

香港警渣 人見人憎

死搜狗，又擾民。

深藍：「精人出口，笨人出手」
（望住CCTVB指手指腳）

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰